台灣PTT：昨天香港的抗爭方式始終太溫柔太弱了

有班人話尋日香港勇武派太暴力
喺台灣人眼中原來都係溫和抗爭

香港人勁在進化速度

連登成班和理非仲要亂帶風叫人停止升級

佢地面對嘅係民主政體，我地面對嘅係極權統治，佢入衝入立法院可以全身而退，我地問多句有無委任證，行慢步，去救人都比人告暴動！

佢只叫你用漆彈...
用咗成個月啦

打機d 外國fd 個個都恥笑我地
話我地d 暴動，連佢地睇波睇到打交既水平都唔到

台灣學運有幾多人比人告暴動，有幾多人為場運動入獄？
講啦！香港人嘅成本代價大幾多！

果班話香港勇武派暴力果D, 好明顯係藍絲PAGE 果堆改圖同埋CUT頭CUT尾既片

你都要睇對手 中共唔同台灣政府 台灣政府當台灣人自己人 港共係咩

面對獨裁政權
武力上一定唔夠佢打
同佢不斷武力升級係冇意思

想問下佢地近年除左爬入立法院之外做過乜撚野
佢地其本都係冷氣軍師教人勇武
唔好同我講ptt班撚樣個個阿叔掉過汽油彈呀

8月5只係開始

人地話我地係暴動你又認？
我地想救義士出黎，就係要打甩暴動罪！
如果你真係自認左暴動，咁即管比笑啦！

請google 台灣228事件，美麗島革命

另外台灣太陽花學運如果唔係蔡英文上台，馬英九原本係諗住將太陽花學運所有學生全部告暴動罪

唔認就唔係?
咁就冇老屈呢樣野啦
佢咁鐘意話暴動咪暴俾佢睇

都沒人想過丟油漆包嗎？ 就算你擋下來也讓你的盾牌變成不透明，看不見前路一身狼狽
一身黏膩膩的漆執勤也很痛苦，打到人也不會受傷多好啊..

台狗講就兇狠

果個係國民黨軍政府，依家係民主政府！
歷史可唔可以讀好啲先出黎柒！
定依定班台狗時空穿越返228打政府呀？

人地睇到既字眼係咁就係咁嫁啦，做乜鳩

你認咋！你去代義士認暴動罪啦！去呀！
義士就無暴動！

８０年代之前國民黨政府都係行獨裁
台灣的民主自由都係用左40年抗爭先爭取到返黎

冇意思，一定唔夠佢打
香港人要用腦 智取唔係硬碰
台灣有民主政府有軍隊點比

咪就係 2019年拎幾十年前嘅野黎比
Ptt班撚樣經歷過？憑咩咁撚多嗲呀

人地話你係柒頭你又認，抗爭都醒少少好唔好，我地無權無武力，本身就已經係弱勢，唔好再比人引導風向，屈我地不必要嘅罪名啦

小心有人借啲耳分化港臺兩地

支共目的嚟

亦好可惜有人會跟唔上
所以文宣唔可以停手

推

唔可以強求一步登天

朋友，你要停一停休息下喇
你精神已經非常唔健康

我又唔覺得要咁在意人地點講?
如果唔係就好似D 藍絲一樣話警察對示威者都好絲文

我意思係黑警老屈你咩都得
街坊都可以話係暴動
想救義士只好不適一切打倒政權

Ptt唔洗理 仲衰過高登
台灣朋友話ptt只係d憤世嫉俗既網民 on9唔洗理

台灣民主好大程度係蔣經國良心發現比架，你估台狗啲抗爭就有喇！
讀下歷史啦，唔好燒壞腦咁！

根本所有環境都唔同 邊有得咁樣比較
係唔同地方、環境、政體、情況下
就要有唔同方法嫁啦大佬們

不要說推，試著說

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

戇尻，幾撚時認
五大訴求第二點講得好清楚
收回暴動定義

人地ptt 嗰班咪又係鍵戰
香港既就俾人話係冷氣軍師
台灣既就俾人當聖喻咁聽

和理非: 唔準屌人影相 唔準講粗口 影你相要同佢講多謝支持

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

true 處境唔同
我地對緊共產黨

全民有軍械嘅話估計一早就交左火

我睇twitch D直播,
有台灣人話香港人好猛

搵外邊人支持自己
人地台灣用警棍都比立法院屌到仆街呀 你食屎啦樓主

升級還升級

但說好的回合制呢? 人地有三隊輪更

日日出 次次撐到很 結果只會！累！死自己人

尋日朋友帶左個台灣人到黃大仙現場
我問佢 台灣人敢唔敢好似佢地咁抗爭
佢話 唔敢
而家香港正正係示範比佢地睇

台灣警犬邊有香港警犬咁齊裝

6.12我都認廢
但昨日好勁下wor

岩！上面就收聲咪話係暴動！

同意，就算打死左ｄ黑警都嬴唔到成件事

利申：好撚憎黑警

但係香港豬眼中:好暴力!好激進!

台灣唔同香港 講完

佢老味你聽佢up台仔做過乜撚激野?
隔山觀虎鬥食花生梗係想多d傷亡睇
咁撚仆街都仲post黎把撚呀

幫對面手制止手足導致手足比人斬/搶光環導天水圍80人被拉

古代：視為叛軍，陣前即斬
2019：強烈譴責勇武派分化，譴責受害者落單被偷襲

2019仲落後過古代，浸淫喺港豬圈養區，無軍訓，由細到大教你和理非，成世人樂不思蜀，仲未發現自己比人送緊去屠場，反反送屠？

不要說和理非，試著說圈養豬

認同

講抗爭，台狗邊比得上香港人，反而，大陸人啲抗爭先真係激

tvb介紹左種植物，好似叫做水芋
其莖部汁液接觸到皮膚之後會敏感 其癢無比

根本就係，係一班井底之蛙外國新聞都唔睇，見人掟雞蛋都話暴力

你睇下人地美麗島事件點抗爭先啦

台灣使唔使坐十碌？

唔記得係邊度睇過
人地台灣警察係唔準打頭，打頭實告到仆街
再之前有個連登巴打都話佢有個法國朋友話就算法國示威
d差佬都係唔準打頭，若果有警打，係其他警一齊拘捕佢
依家香港班狗無委任證又下下打頭射頭，催淚彈平民區放題，點比

真

台灣以為人多無事姐 但事實香港一捉真係告暴動

知唔知台灣邊一年解除軍管，正式民主選舉，同個民主政府係邊個比？

今日先有台仔問點解香港抗爭連臭雞蛋都唔敢用

你地台灣試下七區同時開片先講la

唔好只係睇岩睇既野呀 , 同埋我地既觀眾係香港人,唔係台灣人。

其實香港人真係太文明太高質 永遠做野前都思前顧後 其他國家面對咁既政府黑警早就武裝起義左 所以佢地先極其不解我地點解仲咁溫柔

佢地紙上談兵容乜易
鬼叫你有個懶係文明既社會,連燒下野都世界末日咁款
呢點香港抗爭者真係好高質, 除左有秩序升級行動之外仲要保民意, 保持克制不過激.

佢地講野啱聽咪聖喻

因為香港嗰啲根本唔係暴動
仲唔明已經一步一步咁洗緊腦？

40年都勇武一早比政府溶左啦

呢個又唔通喎，支那嘅抗爭成本夠大未，都勁過香港人，真正原因係香港人本性太斯文，生活得太安逸冇危機去訓練住啲人

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

全部三毛扮

真正既和理非在中前線

其實唔洗點理人哋點睇我哋。我哋有我哋嘅做法，台灣有台灣嘅做法。同台灣最緊要係聯合佢哋，同埋個邊要加強下文宣。
唔同全世界用同一種抗爭方式咩

由大台,變無大台, 由被分化,變不分化不割蓆 再由原地抗爭到被清場, 到唔同地方遊擊戰
香港人進化得好快

美麗島果時係唔係民主政府？依家台狗串香港人唔勇武嘅人，佢身處邊個政體之中？
同時間，香港係經歷緊咩政府統治？

呢幾日太多消息
文宣都唔知煲大邊樣好

都唔明點解咁鍾意睇PTT
d comment全部都單單打打
你估人地真係當你自己友咩

幫樓主你同場加映一下另外一啲台灣&香港入嘅睇法

夜晚路過，心血少啲都頂唔順

槍炮糧都冇 J就有得你打

係香港再有行動升級 絕對會俾警察亂拉人
人地已經唔怕了 亂拉人都係唔需藉口

台灣係主權國

但香港唔係主權國。

end topic

唔係喎
燒警署佢地係覺得做多左

ptt 班30cm 肥宅就收皮啦
我有太陽花衝過入行政院既朋友都覺得自愧不如
因為佢地睇到香港政府同黑警真係太暴力太冇人性
國民黨衰極都要睇少少民意 警察都有留手

打比戰出晒煙花腰斬球賽

當日咪又係對國民黨
人地都一樣成功
咪比藉口自己
同意需要時間

咪理尻ptt啦
佢地成班錢又冇放火都冇所謂啦

一個post代表台灣人
有冇睇啲comment嫁

香港人好多仲係民智未開

隔岸觀火

台狗算尻數啦, 新果一代都冇受到咩打壓, 最多淨係食過Tear Gas

認同支人先最勇武，佢地係生同死嘅選揀，迫出黎。

其實連登仔係唔係唔知台灣80年代之前都係獨裁政府黎

進化得好快wo

係好溫柔
但又有冇諗過香港人根本就冇真激進嘅能力
就算有依班人，人數都唔夠多
既然鬥唔到力咪鬥智囉
但要鬥智，啲人淨係識講口號
小小事就話分化
大量人冇獨立思考能力
好心大家開始用下腦啦

你咁諗姐如果係真就仆街啦,即係支持者得好少。

係五毛 有個分化post半夜三更一個鐘九千正皮
其他post都唔係咁

台灣經歷228, 美麗島事件，戒嚴，死幾多人先由獨裁手上拎到民主呀

一跳就跳去太陽花，笑死

洗乜理台灣點睇, 又唔係佢既事 , 佢叫人做咩都係得把口架啦。

得嗰幾個討論有咩睇嘅價值 推有用po啦

算把啦，各有各做，香港人都好希望台灣光復大陸的一天🙏

因為後面仲有中共呢個不確定因素

某程度上來講係蔣經國良心發現
但係嗰陣時美國同中國大陸friend

美麗島事件
有好多台灣去咗美國讀書嘅人
同美國記者講國民黨政權啲衰嘢
好多美國記者去咗台灣跟進
蔣經國喺傳媒逼問之下，開咗軍事法庭
軍事法庭係可以直播俾全台灣市民睇

嗰陣林義雄，陳菊等美麗島事件嘅人
喺大氣電波下同全台灣嘅人講
佢哋嘅理念

跟住本來比國民黨政府洗腦嘅某部份台灣人
就覺得美麗島事件根本唔係
國民黨所講既顛覆國家主權
反而覺得係佢哋想台灣好

嗰陣時遍地開花
蔣經國曾經問過一個台大教授
點樣可以令人民永遠記得佢
個教授同蔣經國講一句
俾台灣自由民主
之後就解除宵禁

但係美麗島之前發生嘅事
包括72年前228事件，員林，布袋同新營
都係為台灣人民寫下了美麗島事件的序章

好明顯佢講緊太陽花啦, 80年代
當年有美國撐+李登輝放權咋, 你用而家中國國力同當年台灣比

咁易俾台灣人煽動做咩
香港人俾人拉 佢哋洗負責任咩?
未來係點佢哋唔洗埋單㗎

咁事實係有，可能係蔣經國時代之前，都幾暴力的

至於而家係冷氣房軍師又係真嘅

有參考價值咪聽吓囉

228呢？美麗島呢？戒嚴呢？鄭南榕呢？林宅血案呢？
一跳就太陽花呀？傻仔

同南韓比，直頭小童級，不過兩個民族，冇得直接比較，同埋南韓真係好多人畀軍犬打死，好彩香港暫未有

又割？人地做錯咗你可以屌佢錯係邊，唔係人身攻擊佢地

我地而家同緊史上其中一個最大型既恐怖組織+黑社會鬥

我們要去台灣當兵

TRUE

咁仲有人為台灣獨立自焚添

228唔好話勇嗰班，就咁睇書、文弱嗰班我懷疑有幾多真係逃得過白色恐怖，然後喺PTT發文笑香港人溫和

我唔係話台灣冇勇過，我只係覺得入面有堆人發文只係食住花生等睇戲，其實fb有好多台灣人真係為義士擔心，冇必要只係睇PTT

228死撚左幾多人

香港到而家一個都無死其實好好彩

唔可以用PTT某個Post代表台灣人 因佢地入面都有分化撚
其實網上周圍都見到佢地好多真心關注 關心緊香港人

係門口燒野係基本消費，警察都懶得理
我地野都未燒，雞蛋都唔敢掟個時就已經叫暴動

事實上人地就係死幾百人先贏
你班友打飛機否定繁體支那係無用
人地已經贏過
你班垃圾就仲成本成本

push

所以勇武不斷升級落去克警都一定做藉口出真槍
問題前線係咪有冒死既心理準備 對成場運動有無幫助

要進化

有興趣做魔法師可以睇睇

又係喎
以前曼聯對利物浦，之後一定又燒嘢又互毆

文人做文事，武人做武事

勇武唔應該去連儂牆，和理非唔應該去戰場

兄弟爬山，各有各做
兩者去錯地方都仆街啦

台狗係靠運氣撞正個李登輝先有運行
唔係既話仲係徒勞無功玩緊黨禁

打人坐10年你睇佢地敢唔敢打？

升級冇問題，但唔好傷及無辜，超越道德底線，我們唔係暴徒！

尋晚堆大愛左膠

俾現實你睇下

屌你老味示威者幾時有傷及過無辜，講野九唔搭八 升級係可以放火燒車軚之類

Yes 佢地所謂抗爭從來動搖唔到政權

你地係為咗please外人定想成功先
外人做乜都係食花生架啦
你地打到甩頭甩骨人地都係當睇戲

要成功係要思考自己嘅手段達唔達到目的
勇武好和理非好暴力抗爭都好
最重要考慮都係要達到原本想做嘅目的
而唔係去討好住喺其他地方嘅花生友

支持前線

睇埋留言 大部分人都屌緊佢喎

我覺得鳩燒垃圾真係無用
Btw
香港人由避催淚 到敢拎起掟返轉頭
都只係個幾月嘅事 進步速度驚人

同時我再次提醒

學生們開學後
都要keep住團火
柒婆就係想
等你地開學後自動收皮
一定要繼續8個字
我陪你地！

即刻同我大規模發展升級投石器
我講世紀帝國咋mon post狗

想玩火打遊擊升級真心可以入黎睇睇

現實真係好多小學雞

香港就黎你唔幫警察含撚都要坐十年
你覺得咁先合理?

嗰陣火都未出石都未掟注意返

自己香港自己救，都係集中返

算啦，香港人接受唔到燒嘢呀，勇武，讓下步啦

人哋喺台灣，又唔清楚香港狀況，做咩圍住人哋個post起閧？

228事件後續
民間組成二八部隊，
希望可以好似當年愛爾蘭有高度自治權
佢哋佔領台中，並希望國民黨政府回應訴求
當年蔣介石派過去台灣行政長官陳儀
冇理到二八部隊
因為嗰陣時蔣介石已經係南京調緊21部隊去台灣

台中人民收到風
就叫二八部隊去山區，因為台中好多民居
佢哋去到埔里
當時二八部隊只得四十人
就同國民黨二百人嘅精進部隊打
後續就係烏牛欄事件

香港人太幸福

標題黨

都沒人想過丟油漆包嗎？ 就算你擋下來也讓你的盾牌變成不透明，看不見前路一身狼狽
一身黏膩膩的漆執勤也很痛苦，打到人也不會受傷多好啊...

油漆包就唔溫柔?

On99, 叫佢地身分倒睇下點
外人既評論睇下就算

連連登都咁多人叫停一停 可以想像出面更多 場運動不是只有武勇要走下去 其他人也要 可以聽下更多數人的意見嗎
武勇一直勇左一個月 可以休息下轉和理非回合嗎 現階段搞罷工比衝擊更實際

民主政體係大前提 香港冇呢個前提

連外國人都笑我地唔係暴動呀
政府仲唔快啲收回暴動定性
仆街政府

邊撚個呀，是但一個台灣網民都拎出黎講
仲要冇咩人認同佢

唔係香港人唔識, 係珍惜每一條人命, 包括對家的生命

政見唔同無問題, 但唔需要殺傷對方, 拿對方命, 始終大家都係想件事好
總會搵到一條路線大家一齊行

成個運動由6月9號到而家, 差幾日就2個月, 一個死亡都無, 我都覺得係奇蹟
但好彩唔係必然, 再咁暴力升級, 加埋有黑社會介入, 好快會有第一條命出現, 不論係差佬, 黑社會定係遊行人士, 我都唔想見到

尋日林鄭出黎講的論述好有水平, 應該背後有一班高級智囊幫佢編稿, 對我地殺傷力好大, 我絕對唔想比機會林鄭翻盤, 警察濫用暴力, 亂放催淚彈同埋黑社會勾結, 律政部門濫告呢幾樣係林鄭無法反擊的弱點, 應該集中等群眾留意

呢次文宣戰對手好強, 應該係一班唔係一個智囊, 單單唔犯錯都無機會贏, 要做啱及瓦解對方的毒招先可以頂落去, 北京無條件打持久戰, 頂到9月中就會癈林鄭保大局, 而家係睇邊個捱唔住先

一個月前我會認同我地太溫和
但宜家我地既抗爭程度絕對超越佢地
佢地太陽花學運有幾危險？

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

唔係想分化香港同台灣手足, 大家同船

不過屌你咩台灣既警察同政府會唔會咁樣暴力對自己既民眾呀, 人地真係人民既子弟兵黎

搞清楚對抗既對象差幾多lv先啦

挨咗幾十年，咁多血汗人命，換黎一句運氣

好慘，香港成日俾人睇唔起，太落後

尋晚黃大仙圍紀律部律宿舍，掟磚掟爛人玻璃窗，門口放火。
個宿舍唔止黑警，仲有海關消防，你點保證唔會傷及無辜？

我地有良知，對抗暴政，背後先會有咁多人支持我地。當道德底線冇埋，咁同中共、班狗有咩分別？

強烈要求台灣勇武派 來港增援

比700萬把槍黎，最後都係換黎飛彈坦克，武鬥？

溫唔溫柔係睇你所在社會黎決定
唔係其他人串你兩句成個女人咁去抗爭
你就要比佢激脹法激起

仲要由比黑社會打 變到會反擊

你試吓俾雷明燈拉雞指頭吖

我冇否定有負出 客觀睇就係
蘇聯一樣

嗰post冇咩人討論喎
又冇講燒警署同汽油彈

要加速進化

「付」出
以你咁講，乜都係運氣啦

係休息
休息是為了走更長的路

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推

算吧啦 而家上得PTT有幾多個真係經過228 美麗島 戒嚴時期
然後仲開D咁既POST呀 咪又D冷氣軍師係度食花生
企係高地睇下YOUTUBE係度吹水 關佢撚事咩
自己搞掂自己啦

太陽花唔係 因為已經係民選政府 搞呢d會有壓力
茉莉花都唔係 因為人地真係訓身抗爭 命都唔要

True

因為我地根本唔係暴動
我地係用自己方式去爭取民主乍
邊有暴動
唔係點解要撒暴動定性

有見過人整 無見到人用

仲未普及

9屎彈

咁點解台灣嘅民主化運動，就係因為李登輝嘅出現係運氣呀？台灣人無訓身呀？

由獨裁手上爭取民主，都可以係運氣，笑死

岩啊
唔係有 popo制造下混亂，我地跟本連衝突都算唔上
只係集會

瞓撚咗咁多年，都要時間鬆下筋骨嘅

大家理依條樓主做乜勁，你睇佢十個post有九個都係到玩煽動

搭嘴：
改變極權確需運氣相助

但如果冇人民一直施壓，冇一直展視對自由價値嘅認同同實理自由嘅決心堅持，就算抽到頭獎都冇用，因為等如冇落過注

其中一個會講出嚟可能得罪好多人嘅例子，就係日本

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

咁你都要等埋啲和理非既接受程度追番既。好似我一個月前話圍警犬宿舍，都一堆人屈我五毛同警犬。而家我支持接放工都唔會周圍講啦。

企出黎抗爭嘅只係後生仔女，哩幾個月發生嘅事已經太唔正常，但願無人受傷，平安!

香港加油!

根本唔係fair test

分化狗等死全家

你地唔自強，根本冇出路！

隔住個海 有美軍幫

買砂糖+水入氣球同班狗玩下水禮？

收嗲啦成場運動連大台都唔要講緊連天琦都唔係領袖時，你走去聽班台狗講？班傻閪真係以為自己玩個太陽花大撚哂佢對家咩武力香港咩武力啊以為自己玩緊gta啊？香港人已經好撚勁自己檢討仲話聽呢啲場邊花生友講仲衰過聽冷氣軍師

第七艦隊，台灣關係法軍事保護，民主政府！
我香港一樣都無！

個個話打過交係系學校打過下就算經驗
到真係落場打真係會驚 但香港人呢2個月真係cls
有冇人系5月嗰陣覺得到8月有d人催淚彈都免疫咁
利申 我係好撚佩服前線
再利申 好想琴日系北角攞實戰經驗
最後 屌你地老母死黑警 dllm

樓主收皮啦 所有post 都係到玩分化

如果班參加過美麗島嘅老鬼台灣人串我地，都仲可以傾下，呢班網絡年代冷氣軍師咁柒串？poo你阿摩！

台灣係真正依個國家，有民選有總統有國力，香港都仲係被中國大大力箝制住，我地依家走既係根據現有制度/狀況去行動。

如果覺得有暴力就逼到政府，咁一係你根本唔熟悉香港既status係點，一係你根本無腦只適合做鬥士

其實香港係真係好多極和理非人所以少少激啲都覺得接受唔到...

可取points只有1）對人基本禮貌2）不相無辜3）不做主動

其他就....大家自己諗

上一輩太安穩 無抗爭dna

冇咩人真正諗過革命意思係咩
發下夢就話想爭取民主
大家衝擊到啲咩 政制？ 權力有爭取到？武力爭取令迫使政府談判？
依家出去衝擊緊咩 警方防線？ 等俾對家清場爭取輿論？

革命係武裝暴力爭取，和理非根本痴人說夢，而睇返依家我哋又做緊咩，出街集會之後預左既警民衝突，等比人清，再loop
用念力打飛機講幾句就想要民主
我想講既係前線手足，係咪時候諗下咁多次一直衝擊緊既係啲咩，每次出去換到啲咩返黎。

其實係除咗立會嗰次，啲不合作行動全部都係做比人睇，老實對政府政制黎講有幾大衝擊作用，大家好清楚。做前線一直被消費，係呀，前線一直小緊人，比狗拉。各種傷，到最後前線手足越來越小人。最後班和理非仲係到打緊飛機，各種聯處希望有人救援。

仲有啲咩改口號，幾時我哋要避忌呢個政府，政府講你係港獨你就換口號。政府夠講蒙面市民係恐怖分子係暴徒啦，你們又唔放低gear硬食催淚彈？變時開始要因為林鄭話咩所以就改？佢夠屈集會既人係危害其他市民安全，咁大家咁怕政府言論又做咩要出街呢？

香港冇暴動呀 Mon post狗

你都ON9 佢隔岸觀火緊係話太溫和

Push

台仔身在福中不知福

其實點解無人整

樓主係5毛引戰狗黎，唔好理佢

佢地未有民主自由之前都係暴政
當然 共產黨同一班港共官員更加泯滅人性

又唔係一定係引戰既
本身我地同台灣都唔算係咩朋友/盟友啦，只係咁啱有同一個敵人咋，姐係好似三國咁，蜀吳可以一齊打曹操，但最尾佢地係咪同一條船？

PTT也很多大陸狗 不用太上心

依家就係已經進左左民主政體嘅冷氣軍師係到串我地對抗極權政府嘅義士溫弱！
Btw, 樓主5毛引戰狗黎，目的就係要激化我地矛盾，唔好上當

大家唔好咁勞氣
台灣人都支持香港架
又捐物資又盛
千奇唔好勞氣

支持既係小眾囉
大多都係「以為台灣有投票有民選總統就好撚威，即使成個島國發展其實唔算特別好，都有能力笑鳩香港」既人

再以戰養戰落去，就快全民皆兵 而家連刀手都變埋exp